認真 依家差ig無替代品 識寫app要發達睇今次

依家d人駁話ig夠係fb
如果依刻有人出到替代品
係咪會發過豬頭
但要班kol重新草fans好似好難引到佢地轉會
同埋會唔會比人告鳩侵權

push

寫app不嬲好值錢寫game仲好賺

識先得嫁

可以試吓用返Snapchat 先？

嗰陣Facebook 買唔到Snapchat 就直接抄Story落IG 度

研究下先
thanks!!

以抗衡Instagram為目標嘅Vero

最貴應該係hosting，要host d片，寫唔難。唔知蝕幾耐先賺到錢